想問下呢度有無風紀

邊個係風紀隊長？

個個都係

我會唔會俾人記缺點

成日都會咖
不過冇有怕
全部紙老虎

訓導主任係邊